2020啦 仲捉鬼

《轉載》
1月1號
中國人壽裝修
大家捉到嘅女鬼
PPRB
臥底狗
呀sir
自己人
就係我

由於事態嚴重
身份已經暴露
你哋嘅女勇武已經離開香港
喺東南亞拍依條片
向香港人警世
捉鬼心態已經令眾多勇武絕望

“絕望是一種福音
我願共你分享
殺戮裏建構的這個身份
不再令你情緒高漲”

冇錯
建構勇武依個身份
令情緒高漲靠嘅喺
對狗隊嘅仇
對中共嘅恨

捉鬼損敵零
自撚損三千

1月1號
失去嘅唔止有
仇士小隊
勇武嘅信任
我同我嘅團隊

難聽啲講
你哋習慣失去

未被教育嘅和理非
令情緒高漲靠嘅喺
自以為是嘅捉鬼論
和平 理虧 非理性

我唔會理對家點利用今次事件
影響加劇你哋認為嘅分化輿論

2020年
我希望將勇武嘅絕望福音
傳俾一眾和理非

「吾日三省吾身」
相信大家都明
「傳不習乎？」
我話俾你班撚屌捉鬼撚聽
傳不習乎喺你今年種嘅因
俾中共滅族係你哋種嘅果

繼續平行時空
半年後繼續只有和平遊行
中共已經派出秘密警察
狗隊已經將世人去人性化
和理非阻膠捉鬼撚被自殺
絕對唔會係保持我憤怒嘅因
累到我同我小隊
我永遠都會記入小器簿
依段歷史需要被紀錄
作為香港抗爭運動嘅反面教材

自己人
手足係咪自己人
係咪得狗先可以講自己人
情急下嘅你又會唔會講錯
依到開放俾大家繼續思考
思考同時唔該回憶每一個
要除罩先得到你認可嘅人
你害死幾多人
自己人

雖然極度憤怒
既然離開香港
有大量時間就決定開個channel
文宣唔可以只有浪漫
文宣其一功能係輔助解釋勇武行動
唔知由幾時開始
文宣失去咗依個功能
光復香港
必須光復自己知識

世上唔係只有熱狗泛民
有知識想傳遞並唔等於起大台
有問題就要屌
勇武嘅決定要重新得到尊重
7.1攻立會牆上噴嘅
「是你教我們和平遊行是沒用的」
再望返近幾次你地引以為慠嘅和平遊行、和你shop
政府都讚你乖
有冇感覺自打嘴巴

唔洗研究係咪真人喇
我着咗避彈衣所以上鏡肥咗啲:(

如果大家仲係咁想知點解會嗌錯自己人
依度有一隻社運歌
叫「自己人！團結唔會被打沉！」
大家可以聽下
再回想返點解要捉鬼
手足係咪自己人
手足會唔會嗌錯
人為嘅錯誤究竟可以有幾恐怖
唔好捉鬼

[url]http://7.1攻立會牆上噴嘅[/url]

————————————————————

唔知你哋,仇士小隊仲有因為畀人話過係鬼既同路人會唔會睇到首先，對唔住 對唔住我代表所有捉過鬼既人同你哋講一聲對唔住

啲人成日係到話對家武力太強我哋要提升自己既武力 好啦當有手足玩槍個個就係咁屌 嘩，玩槍 一定係鬼。 就連裝修呢啲咁基本既嘢都要捉鬼？ 成日就話和理非要掩護勇武既行動，當勇武真係需要你哋既時候 你哋去咗邊？？？？

成日話勇武已經好珍貴！ 你哋又有冇珍惜過？

仲記唔記得嗰日幾句口號？

咩叫核爆都唔割？？？槍就已經割得快撚過保特

畀你捉撚到鬼又如何？？？但係有冇諗過如果佢係勇武咁點？？？

係時候重溫一下啲口號

核爆都唔割

核爆都唔割

核爆都唔割

最後， 對唔住

2020，捉鬼好停

2020，捉鬼好停

2020，捉鬼好停

同我睇晒佢

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

2020，捉鬼好停

感謝手足
手足辛苦了
祝在國外平安順利

Agger

推呀

對唔住勇武

叫捉鬼唔排除係藍

咁其他人就要制止佢

香港獨立 唯一出路